有冇人究竟係返班當中有無剎那間係感到快樂

每日返七點
返工地點仲要係老撚咁遠
仲有OT 1 個鐘 幫老細汁屎
返到屋企已經九點
工作又學唔到啲咩心得

有時自己喺度諗大嗱嗱一日十幾個鐘冇一刻笑得出
有冇巴絲可以分享吓